黎緊見工講左availability 但要遲一個禮拜先返到 應該點?

之前打黎約interview果時問左我幾時返到工
但我臨時有啲事要遲一個禮拜先返到
我應該interview果時同佢講 定到佢真係出offer比我果時先算?
又應該點同佢講?

利申fg未返過工

正常佢出offer會再問你

出offer果陣會再夾on board date
到時再講

出offer先講會唔會冇左個offer

正常公司既話唔會

講真你一個新仔, 早返星期真係對公司好大作用咩

不過就唔好on99咁Interview主動爆響口